【變態挑戰】姊妹鬥快色誘父親上床 贏家終因亂倫下獄

美國內布拉斯加州一對同父異母的姊妹發起變態挑戰，看看誰最快成功色誘父親上床，「贏家」後來因涉嫌與父親發生不倫關係被查，父女隨即結婚希望避過調查，但仍然落網，一經定罪最高判囚8年。
39歲父親菲爾德格羅夫（Travis Fieldgrove）及21歲女兒克什納（Samantha Kershner）上周三被捕，兩人被指去年9月開始發生性行為，而且在10月「結婚」。
警方表示克什納母親報案指丈夫與女兒發生關係後，開始調查兩人，「這案件關係到兩人自2018年9月起在內布拉斯加州格蘭德島（Grand Island）開始親密關係，儘管有證據指菲爾德格羅夫就是她的父親……他們知道被調查後迅即結婚。」
報道指，克什納並不是與菲爾德格羅夫一起長大，直至她17歲時，母親才告訴她菲爾德格羅夫是其父親。法庭文件指克什納表示與父親性交的動機是基於兩姊妹之間的挑選，看誰可最快與父親上床。
菲爾德格羅夫否認他是克什納的父親，但DNA測試顯示，他們有99.99%是父女關係。內布拉斯加州法律視亂倫婚姻無效，克什納及菲爾德格羅夫現正被拘押，一經定罪最高可判監8年。

菲爾德格羅夫（左）及克什納

兩人正被拘押

鬼來講

真係好樣衰

就算係亞洲人標準

都樣衰

似d低智力人種無自制能力亂交配

來香港就變中上

痴線佬有樣睇
兩個人都神神化化咁

咁都色誘到直頭難過贏六合彩

撚會
你老母就中上

thx

下面張相，勁似 史奈達

聖經入面都係咁啦

其實兩個人冇傷害到任何人,又冇強逼邊個,只要做好避孕,點解要入獄?

現代版羅得

紋哂身知咩事啦

個樣低低地

亂倫坐監8年？

輸家：計劃通

Redneck樣

成贏家已經咁
咁輸家會係咩樣

因為色誘唔到父親而傷心過度

睇完個女個樣 覺得父親好慘

話唔定一切都係輸嗰個計畫好嘅

咁嘅樣都贏到
輸嗰個會係乜樣

Cls

鬼佬真係好撚鍾意玩呢味野

聖經入面以西結書

男39 女21
呃鬼咩 你同我講
男59 女41 我都信

可惜呢個鬼佬英文都妹過九成香港人

好

香港人既廣東話都 好過九成鬼佬啦

諗起個聖誕故事

次次呢d新聞都會沖擊我對鬼妹既定義。。。

我都想知呢樣多d

一睇Nebraska 都知咩事

真係恭喜佢

生錯時代，人地羅得搞兩個女，D後代成為兩個民族。

美國內布拉斯加州+1分

點解 哩個州特別多怪人？

39歲父親菲爾德格羅夫（Travis Fieldgrove）及21歲女兒克什納（Samantha Kershner）上周三被捕

色？

估錯國家

扮睇得通透 on9仔